有冇人啲同事講親野都用『唔係』開頭？

講乜鳩都回你一句『唔係』先
試過重複佢講完果句野，佢都照講『唔係，應該係xxxxx』

一巴車落去啦

同依啲人講野冇結果 以為自己啱曬

就好似
之前聽收音機
聽眾打上電台
主持人 喂，你好呀，邊個邊個， 有咩想分享呢？
聽眾 無呀，其實咁咁咁

無你屎忽咩

唔係咁開心？

唔係~ 其實係架

有

有個朋友係咁樣講野,
佢慣左BAN 鳩人講既野先講野,但明明係同一個意思
所以個個都屌7佢
佢都ON99唔撚改
痴撚線

所有野否定左你先
我最撚有pt呀

開頭係 我知呀
仲難聽過粗口

吓？乜唔係......

D同事講親野都用『X你老母』開頭

大把 咩都要講相反

梳 之後會留意下

死都唔認錯, 係咪都bam左人先果d仆街

佢無考過會考？

Yes, I agree with you. but........

人性的弱點都係咁教， 想人唔反感，
答左Yes 先

我呀媽

地盤佬

有遇過但真係有料

呢d人仲生存到? 定只係對你先咁做

有料既人點會咁講

中撚晒

同“我知~~~”